% !TeX spellcheck = es_CL
% !TEX encoding = UTF-8 Unicode

\chapter{AGRADECIMIENTOS}

Quiero agradecer a mis padres, a mis profesores, a la Universidad de Concepción, pero por sobre todo, al León de Collao, los lilas, Deportes Concepción.
